有沒人約左鋼gum黎個野外露出?

樓主同鋼gum

手套呢